(有片) 深圳街頭有人示威，多人被公安噴胡椒噴霧

廣東情況附截圖：

時間：似乎在本週3/5左右發生，具體時間不詳。

地點1：東北
商戶要求商場退還2月3月租金。訴求為「二三月退費，四五月減半」。

地點2：廣東-廣州和深圳（標題說「廣州」，有誤，但無法更正，特此注明。）

廣州十三行誠大時裝廣場商戶在商場內流動抗議，口號「2月免租，3月減租」。

叫力奸指出，廣州十三行誠大時裝廣場的抗議，已噴胡椒水：

深圳商場外也有聚眾抗議，大喊「抗議」

警察已出動

暴徒

挑胡椒水都係新聞

回力鏢

今次食住花生等睇戲

好多暴徒

出左坦克車未

公安快D打撚7D死暴徒

Source 品蒽

呢個講得好啱

看到微博有人罵廢青，真是件大好事！我希望，越來越多的人都被打上「廢青」標籤，最好是幾大官媒也出來說話，說這些人是廢青，是收了境外勢力的錢。以後，不管什麼形式的吶喊，因什麼原因而吶喊，都是廢青，都是反動分子，都是境外勢力。

只有自己遭遇了，他們才能明白。

快d拉撚晒呢班搞事死曱甴

全部都係為錢先企出黎

反了反了
係咪搞深獨

支持公安 嚴正執法
快點開槍 打死暴徒

美帝亡我之心，可恥

暴徒來搞事？ 哥殺到你們片甲不留

依家美國準備大選
肯定有收外國勢力錢
明明疫情已經控制好
可以好好做生意
呢班暴徒就出黎逼業主減租

支持武警嚴開鎗

全部暴徒，支持公安嚴正執法

我支持深圳警察, 你們可以交租了

成班廢青最徒

支持武警開鎗

暴徒仲喺深圳東門示威

支持深圳公安嚴正執法,止暴制亂,捉曬啲暴徒.

深圳東門開始有暴徒集結

唔好氹我開心喎

咁撚樣都叫示威

外國勢力呀

屌收撚左美國錢你可以不尊重肺炎但不可以不尊重中國

起義了

反了

全部收美國錢反華女就做天使做上癮

交租啦暴徒

又收錢做野

Covid國關我咩事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

班人縮番入老母個閪度算啦

光復深圳

支持公安，嚴正執法

不枉我成日去東門整指甲

不抱希望 佢地係為錢而出 本質一樣 佢地有示威又點 唔代表值得吹奏 佢地亦都唔會明白根本問題係邊 推個condom出來 佢地咪又係繼續生活 只係肚餓吠兩聲既被鎖住既狗 毫無普世意識

中共自己捉蟲啫,鐘意宣傳玩人間有愛嚟轉移視綫
結果宣傳左有人免租,就成班中國人想屈業主

點解要搞事 係咪收左美國佬

真係為錢而出

所以話，如果支爆，一定唔係剩係經濟爆咁簡單

咪為錢先走出嚟

向中國輸出「腦袋」

深圳暴徒快點槍斃

又有廢青暴徒搞事了，中國咁好點會有示威呢?
黑警一定係好人

藍絲們：死暴徒
一早開槍打死佢地
坦克車，坦克車！

死暴徒～支持公安

成班暴徒，支持公安嚴正執法

關我撚事

收錢搞事

咩事?

啱,中國式示威係要下跪求父母官出手(好似係)

使唔使腥港爆徒教下支那人點示威啊？

推

唔該深圳嘅反賊俾啲成績我哋香港人睇，要我地支持你地 都要俾我哋睇到你哋有心去對抗極權

藍絲：草泥馬
一定是收了美國錢
開槍打死他們

深圳班友，睇埋咁多香港示威既片，隨時有樣學樣

炎症執法
炎症執法
開真槍

竟然無打頭壓頸

證明香港警魔的邪惡程度高過公安

快啲打死曬啲暴徒 反中亂深

得罪講句 如果深圳人唔玩汽油彈 都無資格叫我地支持你地 至少比少少成績我哋睇吓

唔好講到香港人咁高尚
都係為利益先行出黎 只不過係長遠利益

連登仔：connect佢地

啲盾咁熟面口嘅

我支持公安 你們可以打我了

係

香港人唔好講支持中國人反抗，佢地一定會講兩者做嘅事係唔同而割蓆，所以要跟佢地以往一樣講反話諷刺佢地先可以令佢地反思

支持公安 嚴正執法

收到風有速龍上左去幫公安打中國人
有冇人知中國人點睇？

後果自負

深圳公安1秒就到

藍絲：係咪收左美國錢

收美國錢定收肥佬黎既錢

我冇話唔係為利益
我出去玩唔係做英雄 係因為我驚我會係下一個受害者

但班支那藍絲 係講緊實實在在既金錢行先

公安成功止暴制亂
將啲暴徒繩之於法

垃圾 要是在香港 早就開真槍打死你地班暴徒

又幾疊馬喎

炎症執髮

快啲幫佢地搵個外國人話係做指揮啦

屌 係美國一早開左槍

給黨添亂了

巴打們，有冇
我最期待嘅畫面出現了.gif

全部切腹吧
廢時諗邊一邊岩 邊一邊唔岩

今年係回力鏢年

武漢人幾時去播毒

2020年仲係咁嘅畫質

是時候讓港狗北上平亂，報答14億

都未放TG，應該同香港同等待遇

收咗美國錢
冇收錢點會示威
射死哂啲暴徒
-幾個月前嘅支那人

等我去串下佢地呢班死甲由先

收錢攪事，支持政府嚴打

支那網絡會限制網速

境外集結幾千億兄弟，蝗蟲開始學識爭取

同一班人黎

一種係金錢一種係自由
用下腦

香港人高水平好多，大陸人抗議一定係為左自己嘅自身利益（錢），仲要係直接嘅，同即刻嘅影響先出嚟。

呢班人有無返過中國睇下中國發展成點

你當藍絲死嫁

收錢啦擺明

呢個時候仲為國家添煩添亂
同我打死佢哋

［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

支持開槍

成班深獨可恥
支持中國公安嚴正執法

呢班就真係為錢上街啦

死廢青又搞事收美國佬錢

祖國強大

打死暴徒

愛深愛國 祖國加油

自己唔努力怪政府

再加up 上Twitter 又核突多少少

後果自負

搞亂個深圳成班死廢青讀屎片

大陸千萬唔好亂，一亂就好易窮
當年成班湖南匪幫落嚟香港打劫殺人綁架
搞到人人都怕

讚美 係言字部

仲唔開槍？
岀坦克碌豬啦

越多越好

肯定係收左美國佬錢搞事

殘體累事

等俾秋後算賬
帶口罩都冇用

唔好以為香港人唔係咁

個口號叫兩分鐘都悶啦
減租減租

冇話唔係 只係陳述

光復深圳 時代東門

胡椒水咋嘛
仲以為有咩咁巴撚閉添

收美國佬錢搞事
示威$100
食椒$300
中槍$2000
中槍死$2050

人哋跪住示威㗎嘛，有板你睇

所以支那係永遠唔會管理好香港，因爲佢地只會不斷錯判香港人

點解永遠大陸啲示威相都咁低清

最基本掟磚 火魔法都無 邊叫示威

都冇坦克車

開槍打撚死哂佢地啦 係到搞事

支持香港警柒北上幫手打撚死班暴徒
幫國家維穩

暴徒又收咗美國佬嘅錢搞事 支持公安嚴正執法 槍斃動亂分子

收咗美國錢？

支持武警開實槍

藍絲：收左美帝錢攪事

收左美國錢？

弱左d，深圳人見到tg先再算啦

又收美國錢搞事

叫到cheap晒

低級，窮撚，做生意有賺有蝕，業主唔洗食？

收左美國錢出嚟搞事

深圳廢青

支持公安武警止暴制亂

支拿人無一個唔抵能死

中國咁強大 唔好用有色眼鏡去睇!

支持出坦克

支那人抵死

死廢青暴徒又喺度攪事！
食飽飯無屎屙出嚟破壞
呢啲人唔死都無用！
支持政府施政同警察嚴正執法！

蝦公安咁衰㗎
深圳暴徒
我支持深圳公安 你們可以打我了

中國暴徒

美國開始去大陸派錢了？

後果自負

我支持中國武警，你可以打我了

深獨份子

btw,班曱甴又話要搬去支那,依家係咪無得去？

坦完碌豬啦

支那都咁多暴徒, 可以搬去邊?

文宣要來了？

想睇微博粉紅豬有咩講

反恐？

暴徒廢青搞事 屌你老母 係咪收錢搞事

破壞社會

出坦克車同野戰軍未呀

公安啲長盾印住警察既喂
財委會批埋錢比鄰國維穩？?

係暴徒曱甴

支持中国公安嚴正執法
就地解決收美國錢搞事嘅暴徒

弱弱的
開槍再講

佢地收咗美國錢示威 已fc

錢銀瓜葛都叫新聞

一定係收美國佬錢

支那啲公安近呢幾年開始轉用警察兩個字
其實公安本身好似唔係叫公安 係叫民警

支持開槍，射殺暴徒

一班死暴徒 死廢青廢中廢老

後果自負，後果自負！

好自私 阻住人哋做生意

死暴徒 成日搞事

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

深獨暴徒

搞乜撚嘢事 死暴徒

事實支那人絕大部分係利益掛帥，所以我哋嗰種抗爭，佢哋過多十年都唔會明白，對低等畜生唔好太多幻想

隊兩張紙有用嘅咩

免租革命

唔好再為國家添煩添亂， ok?

Cls國家
自己國家嘅人民出嚟扭下計話要減租都要出反恐
呢方面香港又係學到十足，示威都出飛虎隊

支持用實彈

爆爆爆

我支持深圳警察，你們可以打我了

{港共福音}不分化不割席不指責已成過去式

亮劍了

咁都叫示威

星星之火

一群廣獨死廢青 暴徒

支持深獨 廣獨

好多暴徒
快啲岀實彈射尻死佢地

支持廣獨

深獨
廣獨
上獨
武獨

帶口罩, 出黎抗爭 ....
回力標

藍屍們快D去要問下佢地 "你地係未中國人?"

槍都未開

嗌緊咩

外國勢力介入，中央嚴重譴責廣獨

好似一班動物園嘅馬騮
而班公安就係遊客，喺圍欄外睇馬騮戲

係美國射撚死嗮啦

問題唔係佢地上街
問題係佢地竟然有膽上街
黨最撚怕有呢個思想

笑左

跪撚咗地求刁大大主持公道未

d大陸人收左美國佬錢搞事姐

支持大陸公安屠殺班大陸狗

或者大陸狗打死班大陸公安

最緊要死撚晒佢

外國勢力

支持公安開槍打死暴徒..........

支那畜只係一堆滿足口腹就足夠既生物，係應得既

又係租金問題

老毛當年打地主真係有先見之明

可惜班後代咁撚蠢

摘口罩，做堂堂正正中国人

深獨，廣獨分子，絕不輕饒
支持中國公安嚴厲執法，維護國家主權

燕燕爾勿悲

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

依班深獨，廣獨收咗幾多美國錢？

廣獨分子
收左錢搞事 個社會好地地安安穩穩交租咪得
退乜鳩租

我支持深圳公安 你可以打我了

可以刷人頭代表沒咩公信力，
準備文宣話藍絲成日係網投刷人頭，
好過咁花時間同bot鬥

外國勢力？

小粉紅們不是很愛國的嗎

成班都係暴徒

廢青暴徒 支持公安快啲開槍殺哂佢地

其實想問品蔥品唔會比人查水錶？

開實彈槍殺
中國咁好 一定係外國勢力

支持深圳公安止暴制亂

手足定支那人？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

示威都出sniper AR15
十足十啊

他朝君體也相同

止暴制亂

全部都係收左外國錢嘅暴徒

有冇講過支持香港警察先?

支持亂槍掃射

外國比錢佢地做 成班深獨份子

品蔥server喺美國

輸出革命

又出嚟搞事 搞深獨

死暴徒

这些甲由爆徒搞深独吗？

早排啲粉蛆好鍾意用「阿中哥」嚟稱呼中国

中華跪族

和平是沒有用的
拎火燒撚左個場佢就可能有得減

支那狗又亂咬
聽聽話話做奴隸啦支那狗

成班深獨爆肚

佢地其實都係同示威初期一樣，只係乞求緊大眾同政府，而唔係去以手段去追求，

無咩特殊情況發生會幾日後消失得無影無蹤

我可以斷言中共買一堆防彈衣軍備唔係為左打台灣，而係為左準備鎮壓任何有可能出現的示威遊行運動

咁似D朝代末年,又瘟疫又蝗蟲,又各地叛亂既???

大家恥笑還恥笑，忍到口既唔該趁機做下思想工作，反到一個係一個
普渡眾生，功德無量
普渡唔到果d有黑警去幫佢超生架喇

關我撚事咩
點都唔會weconnect
理撚得佢哋死晒

廢青

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

用vpn上？

EXACT7LY

深圳暴徒 出解放軍殺晒佢地

push

其實你地成日笑鳩佢地係咪好撚爽

應該做既係點燃革命之火

飛機？大炮？坦克？

你估13億人佢驚唔驚？

農民起義

學以前個藍絲腦細話齋出坦克就啱

片段顯示，演練中的示威者手持標語及橫額，其中有橫額用簡體字寫上「還我血汗錢」。片段的旁述又先後形容示威者為「滋事分子」及「暴徒」。

收左美國錢

支持公安打死晒d 暴徙

「還我血汗錢」原來咁早有預謀

支持深圳警察

可以廣發去海外華人同其實中國人多嘅論壇
等多啲人繼續示威

消耗支共維穩費

有咩問題?
嚴正執法咋喎

支那曱甴VS支那曱甴

收咗錢搞事？

個po 好多五毛

垃圾中共宣傳機器

Who

暴徒!

經濟糾紛

暴徒！！收錢搞事！！

成班廢青喺到搞事 我支持深圳警察嚴正執法 將不法之徒繩之於法！
警察勁揪！

死深圳曱甴

攪亂社會治安

咪臭係，開槍死人先講啦

比人打幾棍開幾槍就出嚟反抗㗎啦

深圳人，反抗
深圳人，報仇

情緒本身就唔係革命既本錢 衰啲講 只係苟延殘存 好聽啲 就係維持熱度 我地宜家用緊手足既生命去拖中共既生命 但都只係冇辦法之中既辦法

係 中國人係要翻牆先上到品蔥

有人搞錯咗件事
你唔係要中國人出嚟爭取民主啊
乜理由都好
最緊要行出嚟為中共添煩添亂就有利我哋啦

支那越亂我越支持

屌，支那曱甴

Push

身在福中不知福
等管理處斷晒你哋水電
唔比外賣食品送入黎
斷水斷糧到時睇你仲點反

外國勢力係香港？

佢地唔係對抗極權

只係2月3月生意差, 所以要求退租

個抗爭理由on9到
即係我做生意, 遇到意外蝕錢, 要你比番錢我

強行復工變左示威

支那所謂示威不外乎無錢發難
本質上其實同藍屍無異

東門開始多人

講真果句, 香港一開始示威都係咁
全靠黑警 武力鎮壓, 示威先會升級

如果黑警無武力鎮壓, 今時今日香港人仲係和理非

系外國
一早攞槍啦

其實幾千年, 支那人都係為利益抗爭
陳勝吳廣, 李自成, 洪秀全, 黃巢, 都係咁

只有兩次例外
一次是辛亥革命
一次是八九民運

其實唔洗緊張
大陸D警察背心, 好喜歡寫D字出來嚇人

例如, 反恐, 特警 之類
但實際上佢地只係一班普通散仔

真正反恐是武警負責, 等武警出動先有戲睇

搞亂曬個社會
唔洗開飯咩
屌你老母支那狗
搞深獨

究竟邊個抄邊個貼呢啲嘢

Do remember
民主係方法,民生先會係後目的

你爭取嘅唔係有民主就完
唔係yeah有票投咁就ok
以民主嘅方法達致民生要求先係社會嘅終於目標

收美帝錢示威

犯法會衝擊法治

支持支那公安打死深圳曱甴

支持公安
嚴正執法

又出嚟搞事呀？

垃圾，小小苦都唔受得

後果自負，後果自負

收咗美國錢

呢啲租金問題同政治問題差好遠喎

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

好多黑衣人，個時中共成日播香港遊行，已經係中國人個心到播下種子，一有事就發芽

其實中國大把人就餓死，中央再唔理佢地就起義了

深圳曱甴

幾時肯開槍，班廢青無性架

又搞嗰啲乜嘢深獨呀？

反了反了
廣深廢青甲甴打著減租的旗號想獨立
一定是收了美國錢
無條件支持公安執法殺死這群甲甴

鼓勵佢地出刀啦

呢班支那狗收咗美國錢搞事？

搞獨立

快D止暴製亂啦

搞事 暴徒 拉撚哂去

班暴徒係咪收咗美國錢搞深獨

支持嚴正執法

為錢姐

成班暴徒曱甴社會寄生蟲貪得無厭
收完美國錢仲想減租賺兩邊

公安執法有咩錯？
你出黎搞事，打死你都無錯

做藍絲既感覺係咁高高在上

係其他國家一早開槍打死左你地
公安太克制

死曱甴 收錢出黎搞事

支持深圳！哪裡有壓逼，哪裡有反抗
革命無罪！！！！！

香港商戶叫減租 蝗蟲霸主叫還錢！還錢！

死廢青 肯定收左美國佬錢搞事

跪係度舉A4紙
賤種就係賤種天生奴隸

其實無所謂，只要可以增加支那維穩成本就夠，佢地咩理由出黎wfc

親。民主是個好東西！

難道為什麼 江山易改本性難移 支種就係支種

支持公安止暴制亂 這些深圳暴徒死清光